大家爸爸都係警察，點解.....

點解人地可以有人護送....？
但我無既？我係咪都係俾人欺凌

傻鳩 人地老豆膊頭有花
日日坐係房入面un un腳
你老豆晚晚出去俾人屌
Condom黎咋

藍衫警係警隊under 白衫警 ，無得好講！
連個仔都要跟住老豆分階層好L慘
警察奴性好L 重

又發現到個痴線佬

大家都係狗
有d狗比其他狗更平等

分化埋佢地

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！